msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YDWE Main Script\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-11 14:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-11 14:28+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: YDWE <417214250@qq.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\\..\\..\\..\\..\\Core\\Script\\Lua\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\\..\\..\\..\\..\\Component\\plugin\n"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:55
msgid "Export file"
msgstr "导出文件"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:56
msgid ""
"Please enter the file path to export. Currently you can export only one file "
"each time"
msgstr "请输入需要导出的文件路径。当前仅支持每次导出一个文件。"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:58
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:105
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_new_object_id.lua:85
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:59
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:106
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_new_object_id.lua:86
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:70
msgid "Save file"
msgstr "保存文件"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:79
msgid "The file you have entered does not exist."
msgstr "你输入的文件不存在"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:80
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:120
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:129
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_new_object_id.lua:102
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_new_object_id.lua:111
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_startup.lua:30
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_startup.lua:52
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_startup.lua:125
msgid "YDWE"
msgstr "YDWE"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:102
msgid "Lua Test"
msgstr "执行Lua代码"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:103
msgid "Please enter the lua script to execute"
msgstr "请输入需要执行的Lua脚本代码"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:119
msgid "Error occured when executing code: "
msgstr "执行代码时发生错误:"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:128
msgid "There are syntax errors in your code."
msgstr "你输入的代码中有语法错误。"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:179
msgid "&YDWE"
msgstr "YDWE(&Y)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:182
msgid "YDWE &Config"
msgstr "YDWE配置(&C)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:183
msgid "Launch &Warcraft3"
msgstr "启动魔兽(&W)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:184
msgid "Show las&t compile result"
msgstr "显示上一次编译的结果(&T)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:185
msgid "Show J&assHelper version"
msgstr "显示JassHelper的版本(&A)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:186
msgid "Show c&Jass version"
msgstr "显示cJass的版本(&J)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:187
msgid "Launch YDWE &official website"
msgstr "打开YDWE官方网站(&O)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:188
msgid "&Export WE file"
msgstr "导出WE文件(&E)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:189
msgid "UTF-8 to &native"
msgstr "剪贴板UTF-8转码(&N)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:190
msgid "&Lua Test"
msgstr "执行Lua代码(&L)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_menu.lua:191
msgid "Cre&dits"
msgstr "致谢(&D)"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_new_object_id.lua:82
msgid "New Object Id"
msgstr "新物体的ID"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_new_object_id.lua:83
msgid "Please input new object ID, or cancel to use the default one."
msgstr "请输入新物体的ID值（4个字母数字）。或者选择取消使用默认值。"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_new_object_id.lua:101
msgid ""
"You have entered an invalid ID. The ID must contain just 4 letters or "
"digits. It cannot contain chars other than those in ASCII."
msgstr ""
"你输入的ID值不合法。ID必须包含恰好4个字符，不能是除了ASCII码以外的其他字符，"
"特别是汉字。"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_new_object_id.lua:110
msgid "You have entered an invalid ID. This ID already exists."
msgstr "你输入的ID已经存在。"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_startup.lua:30
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_startup.lua:52
#, c-format
msgid ""
"YDWE has detected that there is a directory named \"%s\" located in Warcraft "
"3 installation directory. It may prevent YDWE from working. Do you want to "
"delete it?"
msgstr ""
"YDWE检测到魔兽的安装路径下存在一个名为\"%s\"的文件夹。它可能影响YDWE运行，是"
"否删除?"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/ydwe_on_startup.lua:124
msgid ""
"YDWE has detected that your game.dll and war3patch.mpq mismatch. It may be "
"caused by the so called \"Warcraft Version Converter\". This situation will "
"cause a failure on saving and testing maps. It is strongly recommended to "
"use the offical patched provided by Blizzard."
msgstr ""
"检测到您的魔兽Game.dll和War3Patch.mpq的版本不一致，这可能是由版本转换器造成"
"的，这会导致您无法保存和测试地图，强烈建议您使用正确的魔兽补丁还原您的魔兽。"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/compile/template.lua:99
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/compile/template.lua:101
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/compile/wave.lua:83
#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/compile/wave.lua:85
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/compile/template.lua:101
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/compile/wave.lua:82
#, c-format
msgid ""
"Preprocessor failed with message:\n"
"stdout:%s\n"
"stderr: %s"
msgstr ""
"预处理出现错误，信息:\n"
"stdout:%s\n"
"stderr: %s"

#: ..\..\..\..\..\Core\Script\Lua/compile/wave.lua:85
msgid "Cannot start preprocessor process."
msgstr "无法启动预处理进程"

#~ msgid "&Set file association"
#~ msgstr "设置文件关联(&S)"

#~ msgid "Preprocessor failed."
#~ msgstr "预处理失败"
